想問下 呢件1:100 VF-1D super valkyrie值幾錢

[img]圖片網址 [/img
收到盒野 想轉手 究竟值幾錢